原神 討論區 （1）

入嚟都係支狗

諗住入黎比負評

無咩事我出返去

推俾支那狗中伏

支犬應該死全家

呢隻閪野d廣告多撚到...................

想入黎鬧人 點知原來個post咁正氣

仲想入黎屌9人

第320號自律與自由已改名做星野瑠美衣

頂 入嚟負評禁得太快

推

我是支那狗我自豪